**Snipster** by Мельник Руслан
Цель проекта: создание программы-менеджера сниппетов. Имеет встроенный редактор с функцией подсветки синтаксиса и автоболнения скобок и систему хранения
в виде директорий (папок)
<br>
Используемые технологии: PyQT5, SCV (для импорта\экспорта сохранённых участков кода), SQLite (для документонезависимого реляционного хранилища)